# Proyecto de Analítica de Datos con C++

El proyecto es realizar código desde cero y crear algoritmos y cabeceras para solucionar temas de analítica de datos siguiendo ejercicios y ejemplares del libro de Estadística y Probabilidad de Walpole-Myers-Myers. 